我發左個夢，我地搞到中國有民主。

是咁的，我發左個夢，五十年不變之後，可能我地比中國法治搞到退步哂。

其實中國內地唔係無心水清既人。只不過大多數人無足夠資訊去了解。而我地現有既優勢就係支那打壓唔到我地。點解唔諗啲計仔去幫支那打通打通任督二脈，令佢地覺醒呢？

要一個支那進步，好過比一個香港消失仲好啦。

真係發夢見到。會唔會係我太天真先夢見到？

你仲未醒

你太耐無打 j, 發埋啲自high. 春夢

我諗係啦

叫中共改好簡直與虎謀皮

十幾億人口 當中接近八九成都洗哂腦
點選都唔會選到追求民主既領袖
算撚數啦呢個垃圾國家

但我地一回歸，嚟事做既野咪白白浪費

一邊屌9我地上街一邊要我地幫手平反64既人
唔配有民主

cls, 你感化到班上面落嚟個啲先同我講

如果俾呢代咁冇質素冇文明嘅人有民主
只會俾佢地用民主名義導致世界大亂

咁最小我地有真民主先。

我在twitter/youtube睇d留言，你所謂心水清既人只係小數，咪撚on9啦

唔係心水清既問題
班公知根本冇能力影響大局
資產階級就諗方法走佬
義和團愛國賊只係趁亂打劫

大亂既話第一批死既會係公知
第二批係冇準備既中產比義和團"收歸國有"
之後就睇義和團定有錢佬有power
義和團贏就變大碼阿富汗
有錢佬贏就變大碼敘利亞
共產黨唔會滅亡 只係遍地開花 個個都話係正統

Mark my word

咁係咪無方法保障2047香港現有利益

香港獨立就係對香港/中國最好既利益
中國個種層壓式政治只要一隻牌斷
成副牌就會跟住一齊玩完

而家香港處於東西柏林之間
只要完全倒向西德
波蘭捷克匈牙利都會慢慢玩完

歸英/聯合國託管地既話
深圳河以北既人就未必有呢支歌唱
香港邊境都會承受極大壓力
畢竟香港獨立既話冇呢個政治包袱
但歸英/聯合國都要迎合下左膠

香港同世界一致既利益係點樣令中國係有秩序下崩潰, 而唔係搞到南斯拉夫內戰咁
雖然我好懷疑有冇可能避免南斯拉夫模式
基本目前共識係俄羅斯模式可以收貨

與我何干

多謝巴打 我要google一下

建設民主中國
巴打有冇興趣加入支聯會
每年六四集會想同你握下手
司徒華上天之靈都有安慰

唔洗多謝 我都係呢度睇d個度睇d
分裂係必然既事
波蘭唔可能等埋烏克蘭先入EU
但波蘭入唔到冇肉食既話 烏克蘭連麵包都冇得食
同理 香港台灣唔可能等埋廣東福建先有民主
香港台灣唔獨立既話 廣東福建連 廣東話福建話都唔可以公開講
大中華膠遺臭萬年

most on9 post of today

中國人唔可以有民主